阿根廷美州盃出局之時，就代表C朗先係球壇唯一球王

到時小花迷永遠無得聲永遠做死狗

不服來辯

歐洲球王

是但啦，歐州球王又好 世界球王都好
總之美斯一定無份。

如果美洲盃出局就唔係球王
咁未攞美盃都已經唔係球王
即係本身都係得唯一球王

你logic fail

今年有機，下場對萎國

今年拎埋歐洲聯冠軍既C朗 對住出局既阿根廷美斯
金球獎都應該知邊個拎
到時C朗6個金球獎 超越埋美斯，生涯最頂峰，正式封王。無得大家唔承認

出局咪出局囉 下年又有得踢 造到拎到為止！一年唔得咪兩年 兩年唔得咪6年4次囉

小花迷個個潛撚曬水

歷史淨係會記住C朗 無人會記得老二

其實今年攞硬啦睇呢條線

CLS, 起碼一年搞兩次美洲盃就差唔撚多

美斯金球領先左牙朗咁鳩多年，你都唔承認佢王啦
牙朗就算65，又點可能會有人承認

更何況今年無可能牙朗啦

4隊中3隊出線，都踢得咁辛苦
我係美斯就罷踢啦

恥笑開始

垃圾廢物美斯

美斯都係返去放假扑野生仔算啦

yes樓主比花迷洗哂腦強行雙嬌

唯一球王 意甲神射排第幾？

謝推post

下年仲有機會

潛水啦 仲衝出黎柒

上年牙朗拎歐聯都要嘔個獎比世一摩
今年美斯得西甲都有得拎？

答唔到？

答到未？